未有電腦之前 毒撚基因會做啲咩

好奇點樣生存

好似你咁開膠post

煲電話粥

坐巴士

去公廁睇人啫啫

有冇諗過有左電腦後先有毒撚

睇咸濕雜誌

睇書聽收音機

社會廢柴
乞兒
強姦犯
精神病患者
活唔過30歲自殺死撚咗

睇書

照田雞

冇毒撚

屋企抄碟打機
落街打街機
文具舖萬變卡
漫畫店睇實體漫畫
報紙檔等動畫/攻略雜誌

生活都唔知幾咁多姿多彩

簡單啲，睇書囉

以前D室內無線電話好容易比人偷聽 仲毒過而家

睇a片

盲婚啞嫁嘅文化之下娶個唔夾嘅老婆
自己冇鬼用，融唔入社會，生活唔如意
因為冇正常朋友，缺乏對社會嘅認識，以為自己係懷才不遇，又以為自己老婆仔女特別差過人，覺得自己係全世界最慘
日日打老婆打仔出氣，家無寧日
keep住畀錢馬會使，FF自己有日會翻身

砌puzzle 好耐未聽過人砌puzzle

玩gameboy囉

dllm朗豪坊地下男廁，有條pk著西裝傻佬長期逗留睇人jj

乜唔係最頂嗰層咩

真文青

其實就係你

總之上次朗豪坊男廁撞正，條pk傻佬著曬老西但係挽住成抽家當。佢行去扮洗手，見有人入嚟過去尿兜屙尿，即刻狗衝過伸個頭去望人jjdllm

dllm講真ga